HKCC 2020-2021 討論區［29］光復香港，時代革命之點解仲未派GPA

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

Jack Chow教書廢又手緊，出卷又閪

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：
Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)
0
0

Gpa 3.5 god
Cityu offer god

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

屌你老母垃圾科List
BHMH2103 Advertising and Promotion 隻抽教
LCH1019 Japanese 1
BHMH1103 Introduction to tourism
Japanese 2
中史
中溝
BHMH2117
Marketing科mrf同crm
International Business 隻抽教
International Finance

已除名
BHMH2111 Cost Accounting 原因：final好良心

大家不要reg Pamela Ho 何秀英

唔小心中咗1001
大家繼續討論Lecturer
願GPA GOD保佑大家

LCH 1105 Chinese(Cantonese) 有咩好推介

GPA GOD
問下 1028 Maggie Lam
AE Mimi Ng
好唔好

Pin
上年派咗爛grade俾我

想問 wong on on 比分算唔算鬆手

比分正常 上佢堂幾開心 最後有A

想問IA Michael Wong 教成點？

BHMH1102 hotel op Chris wong
BHMH2004 managing organisations. Ray kwok
BHMH2101 Accounting. Benjamin Wong（呢個可以收皮）
1006 EAS. Jean Cheung
SEHH1007 ICT for business. Ho yin Cheung
求評價please
功德無量

btw, 點解CC啲po推得咁快其他U同Non-ju po多咁人都冇乜點郁過

新po留名 係到問多次

Itb reg crystal

Jack chow好嘢嚟

LCH1030 EASII Dr Gabriel Tsang
多謝上個po覆咗我嘅好心人但係想問下有無人知呢位老師伏唔伏？上網完全搵唔到佢

請留意我對pamela嘅comment：）

可以講吓有咩過人之處？感謝

豬排絲有無咩靚龜DS科推薦

1 靚女
2 後生
3 貼地
4 煮嘢好好食
5 grade靚，冇聽過有人喺佢手上below b+，利申佢教a咗
6 教得好
7 畫畫靚
8 佢隻狗 豆釘好得意
9 佢唔止教itb，仲教埋煮嘢食
10 放break會同我地吹水
11 水晶梨我愛你

今個sem有開嘅科黎講 我覺得ob幾好 （我淨係揀9背科 唔清楚數科）

咁正

俾佢教過真係三生有幸

教得好 唔識問佢會詳解 但我覺得佢都唔係鬆手 grp prj 佔咁多但so far無聽到有人A到

如果tourism唔係pamela教既話呢科算唔算伏?

Jason世一ching好幸運

想問LCH1106 Winnie LIU好唔好？
好人一生平安！！！

Itb must reg Crystal Lee
利申打手

求評價好人一世平安

LCH1061 AE II Ms Natalie CHAN
SEHH1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY Dr Pin NG
SHDH1017 INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY Dr Rachel CHA
SHDH2036 HONG KONG SOCIETY Mr Jason YAN
SHDH2196 SOCIOLOGY OF CULTURE Dr Simon CHUNG
求評價

我唔係比佢教tourism呢科 但有fd讀呢科唔係佢教 都係b+ 我諗你唔係chur gpa就可以照揀

樓主係咪有俾Franky Choi教過
係咪上堂正正常常交齊野就唔會爛grade

小麗深黃好老師

小麗

唔係讀soci都聽過may poon嘅大名 ching睇路

回上個post, mimi ng教得幾好, 會派A grade, 但有人話佢手緊

伏
好撚伏
播voice cover ppt就叫教書
上堂講廢話
派爛grade
淨係俾個分就算，唔俾返份卷我
都唔知自己錯乜
份add asm part b每題佔20分，限你300字答完a b，仲要每題4 5個point

Thx

你個HK society會變咗London society
可以試吓揀Louis/小麗

有關tourism pamela ho事蹟歡迎google pamela ho lihkg

點解
好好笑，london society

上個post要上英文intensive course嗰位ching唔使咁驚住
之前有個frd讀AE1攞B都要上

commu jason超正 好fun (利申 jason bb打手

Pin Ng都算好老師嚟 上堂跟足嚟教仲會問下問題
我本人因為中學有收ICT就嚴佢教得悶 走好多堂
但認真整體教得唔錯 我有事佢都好肯幫我
只係最後都幫唔到 btw依科啲assignment 好on9

水晶梨正到
唯一一夠鐘就乖乖地坐定定上嘅堂

真

想問以下有冇邊個lecture係伏？回覆者一生平安

LCH1047 EASII-Iris Wong
SEHH2031 Statistics-Francia Tong

聽講iris wong 係伏？有冇人知點伏法？

真
上年走曬4科淨係上itb

打手2號

我啲friend話佢上堂成日講佢以前喺英國生活嘅嘢
例如咩英國啲牛奶好平咁樣

crystal bb見到實好開心

點解EAS好似個個派晒test咁

新人lm

May Poon都ok嘅⋯⋯反正Psy個個都kill。巴打SC?

再推

Jason YAN要Reg走，揀Keith/小麗/Louis啦
Simon就冇得避㗎喇，如果2196讀唔掂就可以準備轉科，因為你Sem 3會俾佢教多鑊

上個Po #982

求評 好人一世平安
BHMH 2002 Aggie Chei
BHMH 2003 Alvin Wong
BHMH 2121 Michael Wong
LCH1006 Helen Yeh
SHDH1004 Gary Ho

Lch 1105 B05-B24個老師都好好!
比Christine Cheng , Michelle Mao, Olivia Shum, Ting Yan Ng 教過都好好（好人，教得好），但Olivia比分飄忽
Ting Yan Ng 必reg
而維玉出名好同有frd比佢教過，留金騰都有frd比佢教過話好好人

btw 其實尼d野人岩你未必岩，所以試下上第一堂，個模式唔岩再轉第二個老師試下

利申:個人主推Ting Yan Ng，維玉。
第二Christine Cheng

咁ching有無比佢教過gender issues?

我諗起add drop嗰陣 helen yeh嗰班可以有22個位剩

水晶梨世一
記得科勞佢ig

有，你咩科先，有讀Intro to Soci贏一半

想問邊個好？（EAS）
Jodie Lee
Elegance Lam
Framcis Tong

我商科 reg科個陣9 reg左呢科

ITB reg唔到水晶梨可以reg Timothy 阿sir幾cute

Jodie教eas

我好掛住佢
cc生涯最開心就係上水晶堂

FM on 9 問下 add drop 科係要人地drop 左果班 有空位我先add 到入去?

當然

12 聲甜
13 搞笑
14 關心學生（ig會覆我story）
15 人妻

宜家hhb reg wk 係咪都要有1個鐘空檔先得？

我都好掛住佢
上左咁多科發現一個好嘅lecturer真係好重要

Stat sor 打錯 好唔 好唔好人？

我笑到肚痛

Intro to econ Aggie CHEI
Intro to mkt Alvin Wong
IA Micheal Wong
Eas Helen YEH
CCT Arthur Chin
繼續求評

OB Irene poon 好似係killer?

Jodie冇得輸好好人

真吖！勁miss佢

LCH1105 Mr Yuk-hang Chan求評

Mo 佢sem1好正常

搞笑
唔想上堂嘅話睇水晶梨搞笑都係樂趣黎

知唔知係咪其他都伏？

lm

求評
Intro to econ June Fung
Intro to marketing George Law
Organisational Behaviour Irene Poon
EAS II Flora Mak
Creative and critical thinking Ho-hin Lau

唔清楚我淨係畀Jodie 教咗半個sem

水晶梨你感唔感受到有好多人需要你

睇佢畫畫

BHMH2123 Arison Woo
LCH2019 Jason SC Chan
SHDH2035 Anita Yeung
SHDH2201 Lawrence Chow
求評

屌你唔好吹奏啦
一陣2031冇位啦

yr2啲lectuter冇一個好過佢

聽人講教econ cct嘅呢兩個都幾好

佢啲畫會影相留念

Ob唔reg走等拎c

對唔住

reg jap2啦

真
讀左三個sem冇一個lecturer可以追到佢車尾燈

今個sem留低晒佢啲畫 好想畀Crystal BB瘋狂教

Chris Wong正
Ray Kwok不了，條友教書照ppt讀

可惜冇機會再讀

大家中化exam考成點？我7字頭

Natalie CHAN鬆手好人

同學黎
上網睇econ mkt IA 都差評

咁有冇啲咩推介

Ia must reg yyy

想問Iris wang（EAS）係咪伏？

Anges Lin
Kaela Zhang
Jayson Lo
Michelle Cheng
其他四個求評

ICT 輕鬆拿A如果認真上堂mark notes

Why

邊位

但見econ mkt都有人吹奏

Michelle cheng手緊

。

陪我

Jacklyn yu好似係

好迷

Anges lin
我個人唔鍾意iris

好

Same

可唔可以詳細講下點解 thx alot

好兩極下

推

Intro to econ June Fung
Intro to mkt Serina chak
IA Micheal Wong
AE Noble Lo
CCT Chun-Yin Yeung
求評求評

Lawrence 教書一流
有問必答 凌晨兩點問都佢野可以好詳細咁覆你
比分正常

CCT鹽叔
Econ June媽教得幾好

點解kimberly今sem唔教 gender

你讀Health Studies？

英文好嘅話絕對係好老師
英文差嘅見到佢好擰轉身走

INTRODUCTION TO ECONOMICS Mr George LAW
JAPANESE I Ms Ruby MA
AE II Dr Eric HO
PHYSICS I Dr Roy NG
STATISTICS AND VECTOR ALGEBRA Dr Ricky MAK
求評

Jason點樣世一？

OB 點簡? Doreen, Andy, Irene poon ?

FM無知一問 點解既

有鹽叔就有我
教得好清楚上佢堂好開心
有問題隨便問佢盡答

我愛鹽B

Ricky mak

Intro to econ Penbie Wong
Intro to mkt Anna Chan
Nego Eunice Chan
AE OSCAREALE YEUNG
CCT CHAK-sang Leung
求評求評
好人一世平安

有無人知以下呢兩科嘅lecturer 好唔好？
Chinese Family and Culture: Kelvin Ho
Fundamentals of Human Resources Management: Florence Ho

請看 #21

上年見佢新老師開頭都有啲擔心但係最尾發覺擔心係多餘
佢最尾一堂仲好有心好有人情味咁講一番啟發性人生說話仲有心過中學老師
第一次覺得CC唔係學店

Arison其實教tax唔差既我覺得
不過tax呢科太多嘢要明 audit個part又好虛 同埋佢上堂雖然好多例子 但係語速好快...
ching自己衡量轉唔轉科

CCT個個 如果轉唔到更好既話 都可以勉強接受

gordon派grade 但教書唔太掂 你本身唔洗靠老師可以唔轉

真仲要態度好好 唔識可以係咁wts佢問 ，愛死佢

其實EAS個分係點
份essay 幾多分先有B

上一個post 有人問kiki 定anna 好啲，我覺得kiki 教書好多real life example同埋啲example 好貼地好易記, 有concept 唔清會教到你明為止，比分ok
anna siu 就聽講係好嘅lecturer, 但啲example 無kiki畀得咁多同咁易明
所以我覺得kiki chan 會好啲

Myhkcc 可以check timetable 了

1 靚仔
2 把聲勁好聽
3 後生
4 好風趣
5 教得好，啲concept解釋得好清楚，會比好多例子
6 咁多年黎commu最高分嘅學生都係佢教，mean都係最高
7 關心學生，會同啲學生好frd
8 好好傾，試過teams落堂之後同我地傾計傾咗7個鐘途中飯又冇得食 水又冇得飲 廁所都冇得去
9 好多打手

Jason you know I love you

ching 我同你全部一樣

Noble ok啦
有fd攞A

真 btw jason bb係我架！

SHDH2052 CHINA IN THE ERA OF GLOBALISATION Dr John Lee
SHDH2056 EXPLORING LIFE, DEATH AND HUMAN RELATIONS IN TRADITIONAL CHINESE THOUGHTS Dr Leonard Cheung
SHDH3105 GOVERNMENT AND PUBLIC ADMINISTRATION Thomas CF Chan
SHDH3106 INTRODUCTION TO SOCIAL RESEARCH Jason Yan
SHDH3121 ISSUES IN HONG KONG SOCIETY Alex Chan
求評 好人一生平安

求評
BHMH1101 HRM Florence Ho
SHDH1022 Personal Growth Canna Chan
SHDH2201 中家 Kelvin Ho

BHMH2002 introduction to Econ June Fung
BHMH2003 Marketing George Law
BHMH2005 Organisation behaviour Irene Poon
SEDH1004 CCT Ho-hin Lau
LCH1006 EAS Flora Mak

想問有冇人知上面嘅lecturer 好定唔好
祝回覆者過3爆4

我有官方承認係未來得意弟子啦喎
不過唔怕，jason是大家的

SHDH2201 Chinese Family- Dr.Kai-lung HO
SEHH2057 Health and Fitness- Mr. Adrian Liu
SHDH1017Introduction to Psychology- Ms Christina TANG
求評 好人一生平安

Health and fitness 只信Karly

LM
一出timetable就爆post

LCH2202 中國電影小說
Tina Qiu, Hazel Chen邊個好d?
我見冇咩人講佢地
好人一世平安，gpa爆4

BHMH2002 Econ June FUNG
BHMH2003 Mrt Hester CHO
BHMH2121 IA Pauline HO
LCH1057 AE2 Carol WEBSTER
SHDH1004 CCT Chun-yin YEUNG
麻煩CHING們幫手睇睇
除咗Pauline係屌你老母list上面要reg走之外
仲有冇傻閪係上面

求評
Biology: Theodore Lo
佢好d定Fiona Yao 好d?
好人一生平安

求評
1041 Arison Woo
1067 Eric ho
1049 Muhammad ASIM
1069 Chi honn CHENG
1070 Joe Lin

June fung同cct鹽叔都好好

求評
2031 stat Francis Tong定係Elegance lam 好？

LCH1006 English for Academic Studies (Business) II Ms Isa CHAN
BHMH2003 Introduction to Marketing Mr George LAW
BHMH2002 Introduction to Economics Ms Kelly CHEUNG
SHDH1004 Creative and Critical Thinking Mr Chak-sang LEUNG
求評

有冇人知Itb個billy tsui點樣？

Econ June

Ching我黎緊都讀呢科！
我係B02 有機會嘅話可以交流下～～

求評Ae2 Cindy cheung
Shdh2035 value and ethnic daily life Rick lai
另外求評bhmh1041 accounting 同shdh2188 culture,politics and power同shdh2190
好人一世平安🙌🏿🙌🏿

想問EAS business 2 有邊個lecturer 係好或者鬆手啲

Roy ng 教得好唔好

individual asm正正常常
但係group project真係未見過識既人可以係佢手拎到C+以上既grade

Btw下個sem仲有無揀f2f定online上堂 唔記得咗學校有無講因為我有啲tutorial又係連埋一齊上 仲要一個online一個f2f 唔想特登返學校上online堂

求評
EAS Ms Debbie LAM
Chin Ms Yujia SUN
ICT Dr Pin NG
Intro Psy Dr Kent LAM
ISS Dr Ying-ho KWONG

點睇邊個教

同問

Email有course timetable
可以睇

我都係B02

多謝你

之前讀mo比Irene poon kill左
group project係識既人入面最好都係得C+

BHMH2053 Chinese Management Wisdom (William Leung)

LCH2176 Language and Society (Agnes Lin)

SHDH2015 Gender Issues (Cassini Chu)

求評，好人一生平安

LCH1006 EAS2 Noble Lo
BHMH2002 Econ Marcus LIU
BHMH2003 MKT Deborah TSE
BHMH2160 Nego Eunice CHAN
SHDH1004 CCT Chi-ho HUNG
求評 評者過3爆4

Reg Ricky la

2053 wisdom 好hea,比分冇咩標準，但都手鬆嘅

新po問多次 btw感謝上個po答我嘅po主
讀緊Helath studies year 1 想請各位幫下眼 想知下面呢啲lecturer如何 全部名都好陌生
有冇話邊個最好reg走佢 或者個科有更好嘅人選雖然預adddrop都唔會成功 基本上都係跟佢地
祝回覆者爆4！感謝你！

LCH1044 EASII Vivian Kwan

LCH 1105 Chinese(Cantonese) Lok-Man Chan

SEHH2234 HuBiII Theodore Lo

SEHH3132 Chinese Medicinal Therapy Foon-tuen Lau

SHDH2039 Psychology Katherine Leung

Marcus LIU
廖添誠於美國德克薩斯州大學奧斯汀分校經濟學系畢業，及後在加州大學洛杉磯分校取得經濟學博士，曾在建制派的《星島日報》、《HKG報》和《港人講地》撰寫評論文章。過去的評論被認為是立場親建制派。

BHMH2108 Business Law Dr Jandia Poon伏唔伏
我見冇咩人講啲科
求點評 回覆者過3爆4

想問其實中西溝陳偉強比分緊唔緊？

OB Doreen, Andy, Irene poon點簡?

你會唔會轉時間？我係
如果一樣的話有緣做下同學

CCT之前講過 可以追post

Alvin同arthur都好
兩個好有心機答學生問題

咁ob 嚟講想問 andy chan, doreen tse 定佢好啲

想問下prepare to IELTS 依科伏唔伏 易唔易讀個grade點
唔該大家

如果轉可以轉邊個？

邊度睇邊個教啊？

同學仔喎
同問3132
覆返psy yingying好好！

呢科好似新開 應該無人讀過🤣

Email 有course timetable

好，唔該晒。一生平安

唔該

我都係讀呢一科

生死觀得一個阿sir教架咋
人係悶悶地 不過幾好人

唔係下話 睇個timetable見到係兩個人教
其中一個個名似外國人

Natalie好人一世平安，好關心學生
Academic essay要諗清楚啲point，佢會ban人橋

Jason Yan你想consult搵佢就要預早時間，佢電話長期打唔通，email consult只會hea覆。想學嘢就更加唔好reg佢，lecture長期off topic，tutorial淨係播片

俾分鬆唔鬆手的

求評
SEHH1028 Wing Kuen Cheng
EAS Gabriel Tsang
感謝！！

1004可以留

BHMH1103 Tourism Pamela Ho
BHMH2108 Business Law Jandia Poon
LCH1019 Japanese 1 Rico Lo
SEHH2031 Statistics Jodie Lee
SHDH2030 Social Development in China Sylvia Ng
求點評 回覆者爆4

Keith今個sem冇教2036

EASII想問邊個好？（想drop走iris wang）
Anges Lin
Kaela Zhang
Jayson Lo
Michelle Cheng

Thanks

另外想問LCH1105 Chau-Sheung NG 又掂唔掂
好似無人有提過

最後祝大家過3爆4

Intro to communication Raymond NG
Jap2 Yee-ping Wong
Elementary Stat wing-nin Leung

求評

anna siu / kiki

SHDH1004 Creative and Critical Thinking Gary Ho

BHMH2110 Consumer Behavior William Leung

Anp Jack Chow定teresa好（知你地鬧jack chow 但邊個真係好啲）

econ有冇推界 點解會星期六

econ揀alan chan！！！

謝謝你

我知本身都諗住佢kill

Anges 好nice

有冇人知physicI / II 既lab係咪堅online?

agnes lin

thx ching 佢比分鬆唔鬆？

#21 請睇

mkt Deborah Tse
nego Eunice Chan
cct Chi Ho Hung
econ Kathy Cheung
eas II Nobie Lo
求評 回覆者過3爆4

我都係

nego mkt都可以留

想問Business Law Sherry Leung 定 Janda Poon 好?

Jodie

ob我都唔太清楚sorry
但Doreen tse個名好似唔係幾好 之前啲po都有人話過佢

4科都同你一樣 幫推

求評
EAS 205 Ms Debbie LAM
Chin 225 Ms Yujia SUN
ICT 201C Dr Pin NG
Intro Psy 202A Dr Kent LAM
ISS 203B Dr Ying-ho KWONG
祝回覆者過3爆4

cb iris好啲
anp jack chow係最鬆手同比較nice
Econ Alan Chan真係好好（我係長期打手）

Bhmh 2003 Intro to mkt: george law
Lch1006 Eas2: flora mak
Shdh1004 Cct: gary ho
求評🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
祝回覆者過3爆4
多謝晒

Thx ching 想問佢比分鬆唔鬆？

個個都差唔多唔kill就叫好

咁可能會有少少吃力，勤力啲清Concept就得

今個sem幾時可以申請online

想問下以下呢啲lecturer伏唔伏 同埋有冇邊科邊個lecturer最好？
Intro to econ Ms Aggie CHEI
Intro to mkt Dr Alvin WONG
IA Mr Michael WONG
EAS Dr Helen YEH
CCT Mr Gary HO
唔該曬

anp到底真伏定假伏 諗緊drop唔drop走佢 好怯

好簡單，英文差、懶同面皮薄嘅人可以reg走佢，
齊晒上面三樣特質嘅人會俾人屌到體無完膚。

佢講書係清晰爽手，
tutorial啲人答唔到問題，
就會屌人唔溫書。

intro Econ 有model ans, 都係計pt 畀分，講唔到話邊個鬆手啲

因為真係派左

Eunice聽講好手緊
想知點解Deborah可以留

Student A is yours!

我嗰班應該仲未收到

ISR硬食Jason

屌其實係咪除左Helen yeh其他都好

上過june fung嘅remedial class好正唔明嘅嘢上完佢個remedial基本明曬

Serina chak唔錯，上個sem比佢教，上堂個時會比好多例子去解釋個point，wts問佢嘢佢都解釋得好仔細，夜晚11點都仲覆我機，比分都ok唔緊

Yes

之前啲hkcc post屌到飛天祝福

見人話Deborah killer？

好掛住鹽叔啊啊啊

我比Eunice教過OB 其實係鬆手 但悶到癲 值得留意嘅係今個sem 都好多人話Nego佢最鬆手
Deborah就教書唔悶嘅 多吹水 同埋佢比分唔緊 當然有更好的選擇 例如Anna siu/ kiki Chan

Deborah吹水唔使理，少少脾氣
狂抄佢認真講既野

想問
LCH1047 EAS Jayson Lo
LCH1019 Japanese Victor Wong
評價如何

求評Zoe Chan ,Winnie Chan

有冇人知franky好啲定Cassini好啲

No Kimberly this sem

我覺得Doreen教得唔差 你專心上tutorial就好穩陣 （我岩岩先覆完比Eunice 教過OB 但其實我當時係讀到一半有事drop左嘅 有對比之下Doreen好啲囉）

June媽

唔該晒

好 十分感謝你

呢科唔伏 嗰陣考試係好難屌到拆天 但認真講如果拉curve黎睇 要拎B+唔係無可能（當你唔係追gpa)

無讀過Chinese film 不過social development真係幾好 workload唔算大 有中史底既話唔洗點上堂都得 additional asm都係抄notes唔洗搵額外資料

Ict俾pin教過
正正常常啦 講書都算清晰
不過我覺得呢科邊個教都差唔多 因為都係跟marking scheme改
Kent樓上有講咗 不外乎都係英文好先好reg
Iss嘅話 Charlie Chen都唔錯

Roy Ng 幾好
利申比佢教第二科但真心好 有耐性又nice

Elegance

俾佢教過嘅 真心好人 如果佢見啲低分嘅人 佢會望多兩眼想幫你爭取高分

我再去google下 thanks

上個sem比Gary Ho教A左
佢講野都幾易明

咩科

想問下
intro to mkt Alvin Wong
IA Michale Wong
CCT Gary Ho
好唔好
好人一世平安

想問下ISS Charlie Chen, Kwong Ying Ho, Christine Hui 邊個好啲

我都想知

ching想問下Francia唔好 定係比較之下Elegance好d？ Thx （驚drop唔到）

Michael 麻麻哋可以有更好選擇

Wai Yuk CHOI
Ting Yan NG

我覺得都ok鬆 asm/grp pj嘅average都係70+
同埋workload少 得兩份asm 一份grp pj
另外有take home exam 可以做兩日 都充足時間

Introduction to econ alan chan
Introduction to marketing Harrison Leung
Financial Management Yanny pang
CCT Ho-hin lau
EAS scarlett lai

想問下佢地好唔好
回覆者祝爆4

上個sem係

Ching有冇話推薦邊個

Mkt 建議揀其他
Nego 幾好 唔洗轉

June 教eco講書講得好詳細 不過俾分小小小緊手
George 我覺得佢幾好 上堂俾好多例子+解釋 ，asm又講得詳細點做

Debbie
上年佢教我AE
佢比分好鬆手 同學生又好傾得
Kent 教書係OK嘅
但係真係好緊手 同埋好寸嘴

鹽叔打手 here
cct 比佢教係你嘅福氣

Francis 教得好差
利申上咗岸既老鬼

比Francis教過講野一舊舊唔係咁易明 同埋Jodie同Elegance都係多數Ching推薦既

Mkt Deborah詳情希望

Alan Chan is the best

點差法？可唔可以講多啲

Elegance 當年教我
佢講得幾仔細，highlight pen 打天下
最後A+

同問！！！

BHMH2002 Econ June Fung
BHMH2003 mkt Hester Chow
BHMH2121 IA Pauline Ho
LCH1057 AE ll Emily Chow
SHDH1004 CCT Arthur Chin
求評論 希望唔好係killer同教得差
喺度祝各位評者gpa 過3爆4

我啱啱中文俾佢教完
上堂幾hea 比分都鬆手嘅

唔講la 當年比佢教個班有半班人below mean

BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Andy TAI
BHMH2003 INTRODUCTION TO MARKETING Deborah TSE
BHMH2160 NEGOTIATION SKILLS Eunice CHAN
LCH1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Helen YEH 屌你老母臭
SHDH1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Chi-ho HUNG
求評 祝過三爆四

SEHH1028 Elementary Statistics Maggie Lam

求評

Debbie

求評
LCH1019 Japanese I Victor Wong
SHDH2035 Values and ethics Ricky Lai

Thx ching 但佢比分鬆佢鬆？

數科冇鬆唔鬆架都係model ans

想問stat易唔易drop/add而家好驚

jap1好好

Nego派grade
Mkt少手緊

Fm請教下add drop 係成功add左先drop 定係drop完先可以add？

感謝祝過3爆4

Add drop 係鬥手速 狂refresh

求評

EAS II Toby Chiu
ICT Pin Ng
AOR Brian Luk
HKSociety Ying Ho Kwong
ISW Chi Ming Hsiang

好人一世平安 過三爆四

想問吓有冇人知道Face To Face嘅tutorial 遲啲會唔會有得揀Online上堂
希望有人知就話我知啦 唔該晒🙈🙈

求評
Introduction to Econ Aggie Chei
Introduction to Mkt Alvin Wong

Francis當年教我1008
Probi完全聽唔明

Brian

只可以話熱門既lecturer一定多人爭架啦要睇運氣

Eunice俾分好好
mkt 建議reg走

同問fm
得佢同pauline ho
我諗應該唔洗drop佢掛

Econ June教得好詳細

Commu jason chan 世一上完佢堂會唔夠喉 想瘋狂J佢啲英文 又高大靚仔 男神material

Pauline ho

想問下大家 Ben KF因咩事係dllm list

MK Ching你去上個po嘅#972

Andy tai
祝你好運

2科都好

Mo派grade
Itb must reg crystal lee

認真答你，佢好兩極，優點同缺點都有。有興趣Reg Kent Lam嘅可以睇下，希望幫到大家。

優點：
把聲好聽好入腦，你會好自然咁專心聽
教書好清晰，節奏同進度都控制得好好
唔會照讀ppt，舉例易明、生活化
好仔細教Asm，大至內容小至格式都會講
仲會講明做錯啲咩會令你需要儲定錢
覆Email全CC數一數二快
美式Accent，講英文唔會一嚿嚿
放Break放好耐，但又唔會遲落堂

缺點：
手緊，細節嘢執得好緊
(如果你做咗啲佢話過唔做得嘅嘢，死硬)
用垃圾Sources唔會齋扣分
對英文要求好高，唔可以有typo
(我記得我用英式串法都俾佢屌)
好Mean，會直接話學生What’s wrong with you同Excuse you嗰啲
成日派爛龜，出A嘅Range高到仆街

總結：
如果你面皮夠厚，做錯嘢唔怕俾人屌得金，英文唔差，又有信心可以跟足晒佢所有嘢，咁冇問題嘅，佢係教書好但性格差嗰種Lecturer

Thank you 咁其他呢？我知Pauline Ho🤦🏻‍♀️

Cost acct份mid term出得閪
教書1999

想知加一

想問有冇人知calculus and linear algebra 嘅Chi-honn Cheng係邊個我連google都搵唔到佢

BHMH2115 Food Service Operation -Dr Lancy Tsang

LCH1105 Chinese Communication for college students -Dr Yung Leung

BHMH1103 Intro to Tourism - Dr Benny Chan

LCH2019 Intro to communication studies -Dr Winfred XUAN

SHDH2201 Chinese family and culture- Mr Lawrence Chow

求評好人一生平安

即係識親嘅人都係c+或以下？

Jason Yan有得Reg就Reg走佢啦垃圾嚟

高大係咪串9佢

硬食條撚樣

Introduction to econ alan chan
Introduction to marketing Harrison Leung
Financial Management. Yanny pang
CCT Ho-hin lau
EAS scarlett lai

求評
祝各位過三爆四

求評:
econ Pennie wong
mkt :anna siu
negoEunice chan
ae: oscareale Yeung
cat: Leung Chak-sang

cct good

China related有咩好讀

個個sem都中啲冚家鏟 今次仲要有2個

Group project ？

求評！
EAS II
Wing Chan
William Tsang
Kate Lee
Vivian Kwan
邊個好誠心祈求評者過3爆4！！！

我諗起Jason yan都係放好耐break

Say定hi先
日後可以一齊交流下 同學

Lawrence教書一流
凌晨兩點send email問佢野都仲得 仲答得好詳細
比分冇話鬆冇話緊

Vivian is good

Winfred xuan Lancy Tsang

大感謝

我識親俾佢教嘅人mo project都D+

1105 梁勇 祝你好運，上咗一堂即reg走佢
佢之前係中學老師尼，個人幾認真，不了
傳聞仲係killer尼，上佢第1堂個陣佢自己都有講有d人認為佢嚴bababa

同你一樣 幫推

So sad佢教得好好

再求評！
Chinese Communication
Sandy Lui
Chan Sheung Ng
Lokman Chan
KaChun Wu
June Chen
Raymond Chow
Kit-yin Chai
Ms Yujia Sun
邊個好再誠心祈求評者過3爆4！！！

Leung Chak-sang應該係前幾年係CIE教ethical challenge個位？
以前上過佢堂
係CIE教得幾好
唔知教CCT會點

1105起 B5-B24班自己揀返個啦 個個都咁好

咩意思？

eas 大伏

求評CCT Gary ho

Brian巧靚仔

唔同programme唔同ds㗎喎，你咩都唔講想人點答你？

Mo 唔洗轉 個阿sir派分 不過你要預咗自修
利申 司徒教MO A咗

Chai kit yin聽講幾好

KaChun Wu

牙軒幾好 偽毒牙軒一生推

Econ大部份都好嘅，聽講頭三係June/Janice/Alan，我係俾Janice教，教書好清晰，Wts覆得好快好detail。June都好好，今個Sem Remedial係佢負責，手把手慢慢教，唔識講到識，同埋佢畫圖好靚

Cct 唔錯

靚女絲打

Claus Chan教完我都唔明佢講乜

sorry我發現講少左句 我係比佢教mo既
但識得既都真係拎c+或以下
無論做電影分析定係社企都係唔會有靚grade
你睇翻以前啲po就知咩料

伍秋雙

Anyone but Helen以前Sit過佢堂

有冇人可以評下SEHH1028 Maggie Lam

冇撞時間就add 完再drop

牙軒is good

咁比分方面？

祝你好運

唔該你

CCT個呀sir正嘢嚟 成日上堂比唔同例子我哋
教得幾好 上堂唔會悶 把聲仲好好聽
Weed sir我愛你

咁都係reg june媽好過

有無人喺course table都喺search唔到lch 1105 關於hhb既時間

Mkt Nego留住

Alan Chan世一 唔會伏你

全online嘅話其實係咪唔使睇HHB/WK

Noble好似無乜人講過

都差唔多，不過花師奶最好

但Irene Poon上個sem出奇地好！
我上個sem比佢教 group project A-

Gender issue穩b+ 難A （英文底要好嘅前提）

我覺得Alvin教得幾好 雖然佢啲堂真係好悶 佢比分正正常常 唔算好鬆 但係有問題問佢佢都好樂意答 同埋email都幾快覆

好想比佢教多次

Ching同我全部一樣

Mo定ob

Jason一米八架邊有人串佢

有冇人知flora mak 好唔好

sorry sorry

咁就慘條友教書成日離題，同埋記得上齊SPSS

上面我同其他ching 都答咗Eunice & Deborah 可以睇返 btw econ reg Alan Chan/ June會好啲

穩B+咁sem4讀係唔係正科?

我見到上面有另一個人都係咁講
所以都真係睇運氣

Gigi都經常比人吹奏，reg唔到jason嘅話gigi都係一個好選擇

Kit-yin同學生好好傾，俾分正常唔會太緊，教書都算清晰，問得多嘢都唔會嫌你煩

WhatsApp問過佢
佢話教咗10年唔再教 要去外國陪個仔升學

知唔知eas Oscar 教成點
有人話佢教得好 但又話比分好嚴

如果你唔跟我咁做 儲定錢retake都得啊我同你講

Pish

Ae 果個你自求多福啦

咪撚比條友玩
花師奶一聽就知係女人名點會係副院長
院長出名伏 用英文教

花師奶已經冇再教

2002

好啦reg Maggie

真飲返杯橙汁先

呢科寫paper 正正常常都比75以上你
我唔知要幾多先A到 我全部嘢8字頭都係b+啫
但啲英文的確深 自問理解能力唔錯先好揀

點解佢叫花師奶

LCH 1019 Japanese I 邊個好
Rico Lo 教

聽講Nora都ok

我想問呢d伏唔伏 會唔會比爛grade?
LCH1105 Ms Yujia Sun
LCH1067 Dr Frieda kwok
SEHH1069 Dr Chi-honn Cheung

Jason bb 係我心目中係高大威猛

Gender啲概念有啲抽象，因為都幾多基本嘅Soci同Cultural studies嘢。社科人入去通常靚grade，可能要花多啲時間清Concept，諗下啲Theory同日常生活有咩關係會易啲吸引。

兩個入面邊個好啲

Tg 交流下？

Benny chan ok啦
Reg唔走都可以留底

係

唔好reg Pamela 就得

Overall 85%+ A咗 Franky Choi

唔通係谷mate

我覺得Kelvin都ok，幾用心教同埋好關心同學，不過中家自修都得。
佢就好樂意解答同學啲問題，成日叫人唔識就email佢。佢覆email係好快，但係有時問佢asm，佢解答完都係好虛睇唔明，不過佢比分好似相對較鬆。

nora is better

佢教書點
俾分緊唔緊
2030佢教

生死觀哲學味濃，要識思考

求指點

BHMH2004 MO kate law
LCH2174 Intro to translation shirley yau
SHDH2035 value ricky lai
SHDH 中西溝 erwin lau (呢個唔洗評都知)

求指引祝大家好運

想問下 中家邊個lecturer好？

Aggie Chei 好好人 WHATSAPP快覆又肯答問題

教得都好易明

上個po #982，利申準備Reg佢

子雲大師

SHDH2036 HONG KONH SOCIETY LOUIS MOK
SEHH1034 ICT JUSTIN YUM
SHDH 1035 THE ART OF REASONING BRAIN LUK
SHDH2189 DEVELOPMENTAL PSYCHOLOGY Samantha fung

求評好人一世平安
請問有冇伏

佢份人幾funny 上堂都唔會悶

Pamela Ho我屌你老母臭閪

無比佢教過呀Ching 但我記得以前search過佢評價唔錯想reg 最後都reg唔到
EAS 真係好難judge嗰個人比得鬆唔鬆 我覺得係mid term定生死

brian

2036同1035都ok
1034唔清楚，不過幾推薦Eric Woo

子雲大師真心好！上個sem讀完雖然未出grade
Present有A但之後嘅功課中中等等都有啲驚

Ching好勁 我嗰陣見周圍好多人都7字 以為自己A到 不過呢科有興趣讀都開心嘅 cluster A黎講算係咁

LCH1105
維玉定亭因好啲？

我有社科底啫，多謝Simon Chung。
啲內容真係幾有趣，係寫文有啲攰

1105 Chinese communication
想知 Ka Ming Tam 好唔好
見好似無人講過🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

求評IA 呢幾個邊個教得好啲
1.Michael Wong
2.Jaclyn Yu
3.Andy TY Fung

請睇 #21

LCH2019 Introduction to Communication Studies: Dr Gigi AU YEUNG
SHDH2192 Introduction to Social Work: Dr Yut-ming NG
SHDH3109 Social Welfare in Hong Kong: Dr On-on WONG
求評好人一生平安

Google pamela ho lihkg都知咩事

SEHH1015 Healthy living and common health problems
Hoi-Lam Mok

LCH1057 Academic English(Business) II Joyce Ng

有冇人比佢地教過 或者讀過依科覺得有更好嘅選擇 咩意見都好

祝回覆者過三爆四

Wong On-on好好人教書亦唔差

你而家依個已經OK

Ching 有冇lecture notes可以share睇下

垃圾

Stephanie Yuen

Flora好好人 不過上堂就會正經mode
間唔中會爆兩句潮語出黎 人好nice架!!!!!!!!!!
Email佢問野 又會好快覆

BHMH2121有冇話邊個lecturer好

我都讀2192同3109
唔知會唔會同班

Noble ok呀都幾好人
有fd攞到a

想問佢比分點，鬆手定緊
感謝

consult Kit-yin Chai係幾正
真係有心幫學生 上堂氣氛好輕鬆
但係俾分方面就見仁見智 我覺得偏手緊

最緊要唔係killer

教得幾好 教書都講得好清晰
不過你預佢少嚴格
上堂會成日點名叫人開mic個啲(if online)
但如果你係有心上嘅
佢絕對係好嘅lecturer

祝過三爆四
但除咗呢個之外其餘係咪伏？

想問吓佢手唔手緊
感謝你

LCH1105 Ms Chau-sheung Ng
SEHH2042 Mr Joe Lin
BMHM2002 Dr Janice Choi
LCH1047 Dr Amy Chui
SEHH1069 Dr Ching-on Lo
求評！

好人嘅意思係唔鬧定手鬆

push

janice 萬歲

關於Debbie
你去#352

想問SEHH1016 Introduction to Internet Technology好唔好讀？

想知
AE Frankie
Phys 1 Hing Ting Mok
回覆好人一生平安

ITB Graham Mok
MO Kate law
FA James Chow
EAS 2 Helen Yeh
求評 好人一世平安 過三爆四

3109你邊班

求評
AE II Dr Danny Chan
CB Dr Gary Cheng
祝過3爆4 感謝

同問留名

伍秋雙
#363

乜你係俾佢教

比分鬆手嗎？

SEHH1069 Ching-on LO
SEHH2042 Andrew Marcus CHAN
SEHH2240 Pat CHAN
求評

問之前爬文呀
google 下先好唔好？

202A

啱 啲人又唔爬文 伸手黨

Natalie chan執得好正 不過有咩問佢都會答 幾肯幫學生
Jason yan就自己睇路

點樣可以知道自己lecturer係邊個
timetable無寫可以點樣check

比分正常
我又覺得未去到手鬆

HUBIO II
Fiona Yau VS. Theodore Lo
求救

okay thanks

同問 push

一般 唔會特別鬆/緊 不過睇Ching你讀咩
我上個sem係上media transalation
所以佢注重功課要用準啲skills～ 用錯咗就會扣

推呀

Flora好好人啊，不過份人真係好嚴格，成功做到佢嘅要求係好有滿足感

想問有冇人知AE Joyce Ng如何？上網查見冇人講佢
或者推薦幾個AE教得好 感謝！

可能係以前教CCN1048既Maggie Lam，係既話就掂，教得好

ting yan bb for sure

LCH1105 Mandy Ng
LCH1019 Raizen Lam
BHMH2160 Roy Kwong

求評

有冇人知online下Introduction to Communication Studies同Grammar in Context邊個易d靚grade?

Del晒了，得返一份電子版，其他都係寫滿晒字嘅實體，留tg?

Ching 我都係讀BHMH2110 Anp 同econ2110都係william教 econ都係星期六班。。。

BHMH2110 Consumer Behaviour Dr Gary Cheng
LCH2174 Foundations of Translation Ms Shirley Yan

求評please

啱，真係好多人問重複嘢屌你老母同好人List有嘅都問

econ諗唔諗住轉班
有冇心水

我諗應該係同一個黎嘅 如果EAS我諗佢都會執啲grammar位多

放心啦同一個嚟

轉啊 諗住轉去Janice Choi個班

我仲諗緊

因為我個timetable 7到一至六都要翻。。。
我點都要reg走星期六

佢太多廢話 唔識講重點
第一次上佢lecture心諗佢教乜鳩
唔係好識點形容佢廢法

BHMH2002 Introduction to Economics Kelly Cheung
LCH1006 EAS II Herman Ip
SHDH1004 CCT Chak-sang Leung
BHMH2003 Introduction to Marketing Charles Lee
求評祝各位過3爆4

一樣呀番6日

感謝

PUSH

把聲仲要好正 無可挑剔
最衰今個sem冇得再上佢堂
好掛住weed sir

要唔要留個tg交流下

點解Winfred xuan 要小老母? 佢教成點?

AE 2 Sci & Tech 有邊個好

同學喎

GPA God

201 HHB
B01 WK

佢教咩科?

私低下揾佢時西?

Eas Wayne Wong /Kelvin Tsui/ Flora Mak邊個好啲

想問下intro to econ pennie wong
ae oscareaie yueng
cat leung chak-sang 點 回覆者爆4

中文
伍亭因 鄭靜芳 邊個好啲

Iris還好啦 大陸人嚟嘅 但係教書ok 黄藍就自己諗

SHDH2191 ISS
Charlie CHEN 定 Christine HUI 好d?

LCH1061 AE2 : Ms Wendy SZE
SEHH1034 Information and Communication Technology: Dr Kanny CHIU
SHDH2036 Hong Kong Society: Dr Siu-lai LAU
SHDH2189 Developmental Psychology: Ms Katherine LEUNG
SHDH1035 The Art of Reasoning: Dr Stephen CHING

求評

SHDH2189 DEVELOPMENTAL PSYCHOLOGY
(Ms Katherine LEUNG)
求評 google 完好似冇乜人提佢
好人一世平安 過三爆四

求評AE Joyce Ng
如果唔知嘅話 可唔可以推薦幾個可以reg嘅AE lecturer
thank you~ 祝過三爆四

business嘅 感謝

Lch 2323
Cantonese studies有無Ching讀過
想睇下個teaching plan大約學乜
如果有讀過既Ching麻煩介唔介意話我聽讀乜

jimmy lau

想問下有冇人IA 比Andy Fung教過？
佢教得好唔好？伏唔伏

2019 如果轉唔到就祝你好運

Eunice手鬆喎上年讀nego份individual 9吹都有8字頭

咁應該係我睇錯

同問+1

搵到份2019

HKSoc係小麗老母 小麗老師好人嚟要珍惜！

Pt lecturer嚟

唔該晒你呀有冇人知AE同CCT嗰兩個教成點同埋比分嚴唔嚴？

好似係幾年前開過但係收咗皮 宜家再開番嘅新科

比分鬆手？

屌 eas 2無jimmy reg 嬲咗

玩野?上年係佢教 伏尼，hi wn leung is here

鬆

真 wn leung is here,大伏

附上佢專訪一則

thx 巴打

死攬尼兩個啦 jason bb同ting yan bb真係好好

SEHH1015 Healthy Living And Common Health Problems
Ms Winnie NG/ Ms Hoi-lam MOK
邊個好啲求評

亭因維玉都easy拎A
利申 亭因打手

人地班一早派哂asm1 分 carmen 班final exam後先派

好！！！

MKT: Serina Chan
IA: Michael Wong
EAS: Danny Chan
求評，代友問，好人一生平安

Michael幾時去左教IA

讀緊Health Studies 求評

LCH 1044 EAS Wing CHAN
LCH 1105 Chinese Communication (Cantonese) Chau-sheung NG
SEHH 2234 HuBio2 Fiona YAO
SEHH 3132 Fundamentals of Chinese Medicinal Therapy Foon-tuen LAU

求好心人評一評 祝過三爆四
唔該晒~

William 幾free

咁Emily 評分嚴唔嚴？

Reg走Michael Wong

各位ching SEHH2042邊個好？

gigi講書都一般？佢已經屌打CC 8成lecturer
解釋又清晰比好多生活例子 完全一聽就明
睇完得啖笑

Dr Hon-sun CHIU

好呀唔該晒希望你gpa可以過3爆4

維玉for sure

維玉世界第一

Thank you咁有冇邊個好

Jason Yan?

SEHH1007 ITB Andrew Marcus Chan
BHMN2110 Consumer Behaviour Iris Chin
LCH1057 AE II Prisca Chow
BHMH 2101 FA Daphne Wong
BHMH 2004 Mo Kenneth Szeto
求好人評論 祝過三爆四

Cat ok ah

Micheal Wong好好喎

我agree

唔知冇讀ia

佢啲英文垃圾到

真心推介

Intro to mkt: george law
Cct: gary ho
求評
祝回覆者過3爆4

上面有人講咗Charlie

死喇
1017派左去佢果班
雖然may poon都係差唔多

EAS: Hee-kyung HONG
有無人比佢教過

冇呀 應該係pt lecturer

睇下轉唔轉到去203/B01

感謝你

有frd讚過

中家 Kelvin Ho點？手唔手緊？

Chinese communication-Ms Mandy Ng
Fitness- karly Chan
求評

師兄可唔可以詳細小小

LCH 1105 伍雙秋好D定kit yan好d

同埋求評EAS Wing chan

好人一生平安

sehh2240 database system: ben fung
求評…

依個sem Dr Fanny Chow冇教

EAS2 有邊個好？

AE2 -Helen guo
Calculus-cheng chi hong
Prog- joe lin
Datebase-pat Chan
Values - Ricky lai
有冇killer? AE2 要唔要reg走Helen guo?

佢教咁多班應該好容易搶到

Anna 好啲，Kiki手緊

中文嗰個幾好人 教就還好 俾分正常 但中文有好多lecturer可以選擇 應該有教得更好嘅 不過reg唔走揀佢都可以
Karly就超級好唔洗多講

唔該CHING
Gordon IP
Harrison LEU
Charles LEE
Serina CHAK
Deborah TSE
KiKi CHAN
Alvin WONG
如果係咁ching會Reg上面邊個？爬咗陣文都冇人推介有邊個話OK嘅

正呀多謝你祝你過三爆四！

請問維玉係教邊班同埋係英文咩名🙏🏼🙏🏼

上個sem reg佢之前明明Google睇過評價都算正常
好多都話佢好好人或者鬆手
之前仲要有個唔伏推薦list有佢個名

唔知佢發生咩事 今個sem評價插水式俾人屌到咁
佢教書口窒得太勁 成日喺度errrrrrrrrrrerrrr
有時好想同佢講如果佢英文唔掂不如直接用中文教仲好

每次上堂聽佢打招呼問食咗飯未問成5分鐘仲要逐個逐個開名問

有一次佢上堂無啦啦係我哋面前勁大聲嘔胃氣真係勁核突

好難形容
我sit過佢哋兩個堂
叫做不過不失冇咩特別
應該都算係可接受

pre reg 嗰班唔放就reg 唔到

亭因真係好nice
上堂清晰冇廢話 同埋點到即止
唔會因為未夠鐘落堂所以就格硬啲廢話拖時間
有幾次教完都提早落堂

跟住同學生互動都好好 喺chat room成日同啲學生有互動
同埋有問必答

同埋最緊要係佢真係好有心最尾一堂反思果番說話好後悔冇錄低

Serina超好

其實遲派功課唔係死罪
最煩係成日喺度講到自己幾鬼死忙

唔緊

同學 唔好意思 lunch食得飽同急得濟所以胃氣多

伍秋雙幾鬆手
上堂都輕鬆

Karly 好野 派龜

有冇人知法文好唔好讀

Ricky超好人 好鍾意佢 對啲學生好好成日好快覆wtsapp 答問題

想問下有冇ching可以講解下轉lecturer個流程
啫係到自己time ticket個時間之後點

有冇人成功申請到持續進修基金，我個friend 話上年停課同轉用online，兩個SEM啲科都申請唔到

有frd讀過，冇底唔好Reg，除非你英文起好，唔係就讀到趴低

LCH 1067 AE2 有冇推介邊個好？
成16個lecturer 好難簡

見有人話george好手緊
但我又唔多覺 最後A咗
so far佢係教過我入邊教得最好嘅一位老師
george世界第一

有冇人讀過Understanding Society through Visual Arts可以分享下讀咩

唔緊要，上面已經幫到我咖啦，感謝你

Choi wai yuk?

多謝晒你

夠鐘就㩒入去
自己有邊科或者lecturer想轉嘅話就按入去 之後會俾你揀科同class
每個class最右邊會有個數字顯示有幾多個人放/有幾多個位淨 同其他科撞時間嘅話會紅咗
見到啱心水又有位嘅就可以按入去換
建議一換到啱嘅就按next 成功之後再返去繼續adddrop其他

最緊要睇定邊個class係邊個老師
因為到時係睇唔到老師名的

BHMH2004 Kate law
BHMH2101 James Chow
LCH1057 Scarlett Lai

求評 ！！

唔該巴打 btw 想問mattew chow 教成點 ？

唔太清楚 冇俾佢教過

GPA GOD
Offer GOD

頂 有聲嘅

GPD 3.5 GOD

gpa 3.4 offer god

係教書超流暢 但係又唔會太快或者太慢
佢好多時講完notes每一個theory 之後再用中文解釋個意思 跟住就攞啲生活化/佢自己嘅個人例子去解釋清楚

中間會成日穿插啲搞氣氛gag
同埋佢好似當左每一個學生都係朋友咁

之後㩒Add/Drop，入到去，揀你想搞嘅科，然後揀想入嘅tut grp(根據Subject timetable)，如果Vacancy係0就Keep住Refresh啦。有Vacancy就即刻Confirm佢，如果唔係就會俾人搶走。

啲比較垃圾嘅Lecturer或者Time slot，例如Helen Yeh同八半堂嗰啲就會長期有Vacancy，反之亦然。如果你對呢啲有興趣嘅話，即使放到最尾先Reg都應該會Reg到。可能你會問，如果係好Lecturer嘅垃圾Time slot呢？咁就好難講，根據我嘅經驗，試過Reg Janice Choi嘅九點堂，都要等到最尾一日先有位。而垃圾Lecturer嘅好Time slot通常都係會有位嘅，因為用Le Creuset裝嘅暗黑料理依然都係暗黑料理⋯⋯

注意，撞咗時間嘅話，個System係唔會俾你Reg(好似會變成紅色)，直至你將有衝突嘅兩個時間調整好。如果你同時Reg兩科以上，但得淨係一科有Vacancy，你就要Cancel咗冇Vacancy嘅Request先，然後Confirm咗，攞咗個Vacancy之後先返去Add/Drop到繼續Refresh等位(TimeTable喺你攞咗個Vacancy之後好快就會轉，所以唔好急住去睇，珍惜Refresh嘅時間好過)。

另外，Add/Drop period一般有兩個Phase，Phase 1有得揀Preference，而Phrase 2就冇。Preference嘅作用就係俾你同陌生人交換，各取所需。例如2002你想102C轉101A，撞正同一科有另一個人想101A轉102C，咁啱得咁橋你哋兩個都有Apply preference之餘又冇人同你哋一樣，咁就會不知不覺間交換到(當然，有啲人會喺連登搵人，然後tg傾交換，咁樣可以大大增加成功率)。

如果你當日Add/Drop唔順利嘅話，不妨可以去Preference Matching到碰下運氣(雖然真係好少聽人喺冇夾過嘅情況之下成功，尤其係你想要啲好靚嘅時間或者好好嘅Lecturer)。同理，如果你揀多過一個選擇，而又撞時間嘅話，即使有人同你換，個系統都係唔會俾你Reg，所以記得睇清楚個Subject timetable，小心啲揀。

Apply preference matching嗰陣，如果想揀多過一科，你就要排次序，同一個選擇，擺得前過人就會俾咗你先。例如你同阿Kent都想由1008嘅102C轉101A，你將呢個選擇擺第一，而阿Kent就擺第二，如果同一科入面淨係得一個人想101A轉102C，就會俾你而唔係俾阿Kent。

最後，搞Preference嘅時候佢會有一個好奇怪嘅選項叫做All or nothing(好似係咁叫)。佢係for啲想Apply多過一科嘅人用。假設你一次交兩個Matching，當你2002想B01A轉B01B，而1008就想101B轉101A。如果你交嘅嗰陣有剔All or nothing嘅話，個System就會等2002同1008各自都搵到人同你交換嘅時候先會一次過俾晒兩個位你。如果你冇剔嘅話，喺2002有位而1008冇位嘅情況下，佢會俾2002你，而1008就維持原狀，反之亦然。

唔好意思有啲長氣，我識嘅就得咁多，希望你到時一切順利，Add/Drop period係幾刺激嘅曾經聽講用學校電腦/WiFi會易啲Reg到，我未試過，信不信就由你

咁巴打 MO有冇好介紹

一換一，如果係熱門科，好似上個Sem嘅Econ咁，你Drop咗分分鐘Add唔返成個Period都Keep住0 Vacancy咁滯

Thx ching

Thank you

留tg傾？

1016 Intro to IT 定2057 Fitness workload細啲？
回覆者過三爆四 收三大Offer

伍亭因

伍亭因打手

GPA GOD

ching想問佢比分點？

同問諗緊Kate law, Chris wong同Ray kwok

呢幾日推po快過火車

想問bio嘅 Idy Fu點？（雖然得佢教）

Lok-Man Chan 跟住佢講嘅要求做一般都唔會太差

想問chinese communication 既 Ka Ming Tam 伏唔伏
見無人講過

Helen guo我覺得佢幾好人
平時有咩唔識佢會主動打電話俾你
但有d人話佢有少少kill
唔肯定真假

呢個po琴晚八點開，而家推到成九百

過幾日出gpa推得仲勁

咁一換一 個班pre reg reg爆左
又冇人放就gg

gpa god

Intro to Econ Marcus Liu
Intro to marketing Gordon Ip
IB Fiona Tsang
AE Zephyr Yeung
CCT Chun yin Yeung

求評🙏🏻🙏🏻 好人一世平安 GPA過三爆四

Xx仲有冇得救

所以一年開60個post一啲都唔意外

CCT嗰個lecturer你就算唔google, 追下依個/上個post都知佢咩料啦

係 仲諗住sem 2 reg Jimmy
eas2開心讀
Jimmy 世界no.1

點伏法

B13/14唔係就係Jimmy咩？

我覺得幾緊

我唔係Business
佢上個sem教commu

係咪奶共個個

佢個grade唔影響 但你寫個個report佔5%

不過不失，係有啲悶，比分算緊

Wing,Fiona 教得ok 唔錯
中醫推介Brian 呢科上online勁悶唔知今年仲係咪錄ppt

Ib嗰個killer嚟
Reg jack chow啦

勸世
唔好reg global/international嘅科

求評
中文 Raymond Chow
Bio Theodore Lo
好人一生平安

Mkt 教書廢但鬆手
Cct千其唔好轉走 鹽叔好好的
Econ我推薦Alan Chan

謝謝絲打 好人一世平安

俾人水左去揀IB btw Thx

好啊謝謝你

別說了

Cct俾鹽叔教拎唔到A唔好返嚟見我

咁Raymond Chow呢？

點解

mo mkt兩科一齊讀會唔會好辛苦

如果要返去考試就會 背書背到死
但喺屋企讀都無咩嘢嘅

爛到仆街又難讀

Fm發現add drop都幾難 好多時間都撞

想問下LCH 2027 oral communication in English 喱科伏唔伏？

兩科都係背

Raymond chow幾好
比分正常 教書講得幾好 少廢話
Consult問功課 佢都答得幾認真 真係幫到手

helen yeah
student a is yours

BHMH1103 introduction to tourism Benny Chan
BHMH2002 introduction to Econ June Fung
BHMH2003 Marketing Hester Chow
LCH1006 EAS Flora Mak
SHDH1004 CCT Chun-yin Yeung
求評最想知eas好唔好

MO一科都難搞

xilin guo藍絲黎

Ok 你可以完全封鎖我了

IB係咪

Hi cct同學

online上嘅話如何

Roy Kwong係教書好長氣 但其實認真聽就會明
我暑sem讀成班1X個人好似得我攞A 唔知係啲人廢定點 但我自己覺得唔手緊 reg唔到Eunice都可以唔轉嘅

係
加埋有jack chow嘅科都係爛grade

1012中醫 Shui ning CHONG 定 Yiu Chor WONG好啲
定係應該drop 有啲驚grad唔到

Online嘅話只可以講source好重要 得source得天下

搞到我想jap2轉去commu

Ray Kwok we trust

有冇得reg走IB

聽聞Flora幾好

你ib major定bm major

我IB elective 黎

建議轉科

Reg嗰日有冇得轉

出gpa之後2星期內可以申請轉科

好呀謝謝你 一世平安 過三爆四

Eas個test得50分 含得撚

rap

唔係佔20%咋咩？

35

唔想俾Sandy伏嘅話 commu係好選擇黎
Reg到Jason或Gigi會好開心

SEHH1069 Chi honn Cheng
求評

In Lo Ching on we trust

唔該晒你

jap2冇sandy但有8半

LCH1059 english (h&c) zoe chan
LCH1105 chinese (cantonese) Dr Olivia Shum
LCH2019 intro to communication Mr raymond ng
LCH2022 jap2 ms yee ping wong
SEHH1028 statistics Lecture: maggie lam Tut:wing nin leung

想問下有冇邊位唔好/killer? 麻煩各位大佬了

好的，唔該Ching

有冇人知f2f tutorial有冇得轉online堂㗎？🙏🏻🙏🏻

求詳細評 萬分感謝
BHMH 2003 MKT
Irene / Doreen / KIKI
BHMH 2002 ECON
Yanny Pang / Alan Chan
回覆這個三爆四 一定有八大offer

jap2新老師

Econ alan chan is da best
Mkt reg kiki

Zoe Chan Ok 幾好人

可唔可以講下另外嗰個
因為啲時間有啲棘

點樣睇邊科邊個教?

Irene killer
Doreen偏手緊

咁轉番上個sem rico lo會唔會好啲

Gpa God

聽講rico都少手緊喎

講錯咗正確嘅應該係
MKT
Deborah / KiKi / Anna
OB
Irene / Doreen
麻煩再睇多次

萬分感謝❤️❤️❤️❤️

5好Kate 佢d asm改得好慢 email 覆得又慢 仲有佢5會俾feedback 利申sem1 讀佢

Ob doreen
Mkt kiki好似最好

射射你

咁佢教得好唔好同鬆手？

想問下 econ reg邊個最好見到個個都好似ok咁 自己pennie wong

俾分5鬆5緊咁囉 我上個sem有份essay5小心漏左reference list 都俾左59分(自問寫得5係幾好)

Janice / June

請問如果 sem 4 先讀fundamentals of chinese medical therapy, 咁可吾可以升上去讀nursing? 定系一定要sem2就讀?

想問下CRM iris chin reg 唔reg得過
同埋想問CB reg 邊個比較好 William Leung/Gary Cheng/Carmen Lee

thanks佢地俾分係5係鬆仲有佢地教會5會好快咁教 雖然自己有讀econ但係中文讀驚跟5到

alan chan！！
我係econ白痴佢都無放棄過我哋任何一個
人又好 比到分嘅都會盡比你

啱啱今個sem比iris教 其實教得幾好 係個人比較死板

Janice係好多ching都推 我就比janice教 除左上堂會悶少少之外佢都好有耐心教有咩問題一定解到你明為止唔會跟唔到 鬆唔鬆我唔敢講 正正常常啦

thanks 呢d老師真係好我中學5識d中學老師會講留堂答你 但到真係去果陣又話聽日

想問大佬你覺得我揀新老師定rico好

我當年成日笑alan chan係補習佬
f2f嗰陣佢成日喺14樓幫我補課

真係reg佢啦

我都諗緊
我jap2 8半

reg走jap2

考慮緊commu
但jap2有frd陪
加埋最後一個sem hea住讀
求開心就得
想預多啲時間溫2031

我咪你朋友

好的ching 咁CB有冇咩建議reg邊個

你有讀jap咩

建議你drop cb

點解 係科有問題定教果個有問題

我覺得iris啦 佢呢幾年都係負責出卷 實會講到重點
啲人話carmen lee其他科都教得唔好 態度又閪
因為cc有好多個carmen 我唔記得佢係咪之前教我mo kill咗我嗰個

frd讀過話呢科唔掂
好伏

唔好意思 想問番statistics 洗唔洗轉？

ching咁我想問mkt 你推薦邊個邊個自己係Anna sui

要

想問以下有冇伏？（EASII）

Kaela Zhang
Jayson Lo

我之前都係比佢教 我覺得佢教得好 比分算鬆 又係可以wts問嘢

想drop anp
有冇咩科好揀

SEHH2031 Statistic更稱心

啲數好渣

背科 ob/cb 唔洗f2f輕鬆

BHMH2111 Cost Accounting更稱心

屌你咪撚吹奏啦
我未add入去

google完發覺好似唔錯
多謝先

我有fd好似讀得幾辛苦

佢會俾feedback喎，俾佢教其他科
雖然短咗啲

靚grade科嚟

信下你先

放gpa之後再問下佢

ok wor
就咁話啦

如果冇撞時間係咪可以add咗先drop?
驚add唔返同一科

LCH1067 AE II Dr Frieda KWOK
SEHH1016 Intro to IT Mr SC CHAN
SEHH1069 Calculus Dr Chi-honn CHENG
SEHH2042 Programming Dr Jason Yuk yin CHAN
SEHH2240 Database Dr Pat CHAN

求點評 有冇伏或者更加好嘅選擇🙏🙏🙇🙇 答我嗰個人祝你過3爆4 有三大offer☺️☺️😁😁

借問econ June Fung good?

想問下有冇人係reg咗啲科但最後係開唔成架 例如principle of insurance , intro to management science

Jap1 lidia sujadi
Chinese communication Yuk-Hang Chan
Information management
求評 求ds推介

借問econ Alan Chan好唔好？

咁快就998

全英 無聊，而其他班都用中英咁教

呢個唔知不過上面都有ching推